儘管原來的草原只剩下4%，但高草草原國家保護區內外的鄉村仍保留著迎接殖民者的無盡美景。 是時候重新考慮你的下一次中西部自駕遊了，2021年8月8日 
 珍妮特·克拉克森(Janet Clarkson)在她2009年的派史中指出，這反映了小麥的短缺，在移民搬到大平原之前，小麥在美國一直相對稀缺。 美國人忘記了如何做正確的派。 我們能在一切都太晚之前記得嗎? 梅根·麥卡德2021年7月1日|華盛頓郵報 
 後來，早期的美國成為觀察這一現象的實驗室，因為它的定居者改變了自然。 如果19世紀的美國聽了一位女科學家的話-第100期:局外人Sidney Perkowitz | | 2021年6月2日|鸚鵡螺 
 早期的移民傾向於沿著主要河流向上推進，直到他們遇到第一批瀑布——“瀑布線”——這些地方成為那些更絕望或更冒險的人的出發點。 塞巴斯蒂安·榮格談美國鐵路行走|塞巴斯蒂安·榮格| 2021年5月19日|Outside Online 
 從19世紀晚期開始，大盆地的定居者們為了給牛群留下更多的草，對草原土撥鼠下毒。 拯救美國最瀕危哺乳動物|Ula Chrobak | 2021年3月5日|大眾科學 
 幾個孩子，定居者的孩子，聚集在一個似乎曾經是公共汽車站的地方。 在希伯倫，以色列的黑暗之心|Michael Tomasky | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 在東耶路撒冷的以色列定居者公寓購買一套奧巴馬家庭度假分時公寓，以幫助修復與比比·內塔尼亞胡的關係。 共和黨參議院:一個新的烏托邦正在破曉。 J. O 'Rourke | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 然而，巴勒斯坦村民仍然在定居者擁有的Rami Levy商店購物。 Maysoon Zayid | 2013年12月18日|每日野獸 
 住房部長烏里·阿里爾(Uri Ariel)本身就是定居者，他至少要為最新的聲明負責。 內塔尼亞胡如何玩定居點遊戲|Michael Omer-Man | 2013年11月13日|DAILY BEAST 
 在Jalud周圍有四個定居點，連以色列都認為是非法的。 以色列定居者直接對巴勒斯坦學童使用暴力|Matt Surrusco | 2013年11月12日|每日野獸 
 但在幾個月過去之前，幾乎沒有一個定居者沒有奴隸勞動，主要的例外是我的父親。 彌撒喬治·曼維爾·芬恩 
 其中一人襲擊了一名定居者，後者用乾草叉回敬了他一個致命的傷口。 塔斯馬尼亞歷史，卷二|約翰·韋斯特 
 移民者通過了通往小屋的木路口。 查爾斯·g·d·羅伯茨 
 不久，移民們明白了喊聲是從哪裡來的。 查爾斯·g·d·羅伯茨 
 “我應該說，等到明天早上，當然，”定居者說。 最後的清算b0。 答:亨提